眼見女朋友就黎比人搶走

眼見女朋友就黎比人搶走 因為人地好似比較 但喺自己又考緊試 無咩時間去傾 可以點 唉 點解要爭 真係好撚唔開心 加埋考試壓力 真係好撚辛苦 ！點解我會搞成咁..

想食魚肉 又想食熊掌
溝埋做魚肉熊掌呀笨

襯佢俾人搶走之前屌爛佢個西

你講咩
比較咩？？？

中出啦

唔關佢事嘅 我岩岩琴日分左手..嚴格d講係ex..但係覺得重有少少機會一齊得翻所以先咁嗌 sor

能共患難才是認真的有緣
節哀順變

如果我係你個Ex
你喊哂口咁箍煲 我會好開心又好睇唔起你
開心係因為覺得自己好受歡迎
唔係因為仲鐘意你

其實仲鐘意你 就唔會分手

搞大佢個肚

搶得走咪即係唔愛你囉
唔愛你仲邊有機會
除非你唔介意做兵同atm

我知 感覺愈黎愈似兵 當日笑人九公我女朋友 而家我就好似佢地嘅其中一人咁 感覺真係好辛苦...不斷有希望 但係似乎都係一相情願..連呷醋嘅權利都冇 只能眼白白望住自己鐘意嘅人比人追 有咩意思 ...好似搞到自己真係成個廢人咁

本身以為因爲愛佢所以做兵or 朋友都得 點知原來自己真係做唔到 原來都好辛苦

比較好* sor

啲女係咁仆街架啦 係鍾意趁你病先笠你綠帽
咪當早啲睇穿呢個人